ViuTV幾時會食住條偶像水搞韓式綜藝谷人氣？

好似running man咁
捧紅咗好多人

又抄
一係就比錢買啦

全民造星本來就係抄produce 101唔爭在啦

依家咪有套膠戰
輕輕鬆鬆笑下都幾好

學埋Mnet造假

點抄法 有無公演 有無評判禁燈？
選秀就係抄？ Produce101抄超級星光大道

你交功課比老師都唔會抄到個同學一字不漏啦
又係最後贏個啲組成一隊組合
爭在wanna one係一年解散
Mirror呢隊組合run到而家

講真啲綜藝節目 真係抄嚟抄去
韓國之前有啲綜藝都係抄獎門人
但係韓國啲綜藝紅咗就到返香港抄佢
全民造星係咪抄心照啦
又係全男班 培養一隊idol

即係唔比選秀？
我唔覺得係抄 如果咁都算抄 呢個世界都唔可以選秀啦

佢而家都搞緊啲日式綜藝啦，其實佢好多綜藝節目都係同日本綜藝節目好似，我寧願去抄日本好過炒韓國，韓國式嘅嘢太多。

你咁激動做咩？抄咪抄囉，邊句唔比你哋選秀？
你有無睇清楚個post講乜？

其實我覺得韓國香港同埋台灣綜藝節目都係抄舊陣時日本嘅綜藝節目。

電檢尺度限制咗綜藝嘅發揮，日本好睇個啲綜藝喺香港會比人話過火

咁一定啦，呢樣野就冇得解決，但我覺得佢哋而家做緊嗰啲都幾好睇。

拍港版
1.我們結婚了
請後生男女藝人
2.爸爸去哪兒
朱薫個女，陳伯個女，鄭嘉穎個仔

抄五燈獎

無激動 只係咩都話人抄 香港人少D怨氣啦

花姐自己講，sell 橋嗰時就係同老闆講做港版Produce101
老闆buy 先開到全民造星1
只不過拍下拍下變左另一樣嘢

講事實就係有怨氣
樓主都係建議下啲方向等viu tv食住個勢
明眼人都知係抄produce

利申：有睇全民造星+鍾意error

日本人都買版權或同韓國人合作搞PRODUCT 101 JAPAN

一早抄咗啦仲等你
人地套團綜叫Wanna one Go
佢地叫Mirror Go

《Sing Again》是《Sugar Man》 製作組的全新企劃，給予需要的歌手們「再一次」機會，幫助他們能再次站在大眾面前的重啟試鏡節目，在哪都看不到的「復仇者聯盟」級別的MC 與評審軍團的組合，加上史上首次不用歌手的名字，而是啟用「號碼制」的方式，為觀眾帶來不同的趣味

我比較喜歡韓國這個綜藝, 比啲有實力但紅唔到的歌手整個節目再推佢地出來,

咁真係抄
同埋我覺得抄得好，炒返起香港娛樂圈
你激動過頭先覺得我有怨氣

running man?

viu tv開台有套綜藝叫seven

五男+兩女做唔同任務